{"food":[{"level":"1","type":"food","question":"Ma olen soe ja mind süüakse kausist lusikaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🥣 Mind süüakse hommikusöögiks."},{"text":"🔥 Mind peab enne söömist kuumutama."},{"text":"💪 Ma annan palju energiat."}],"options":[{"label":"Supp","isCorrect":false},{"label":"Pudru","isCorrect":true},{"label":"Leib","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"2","type":"food","question":"Olen krõmpsuv ja oranž, ning jänku lemmik. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🧡 Ma olen tihti oranži värvi."},{"text":"🐇 Jänkud armastavad mind krõbistada."},{"text":"🌱 Ma kasvan maa sees."}],"options":[{"label":"Kurk","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Kartul","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"3","type":"food","question":"Olen külm ja hapukas. Mõnikord on sees tükike marju või puuvilju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"❄️ Ma olen parem süüa külmalt."},{"text":"🥄 Mind süüakse tavaliselt lusikaga."},{"text":"🍓 Marjad sobivad minuga väga hästi."}],"options":[{"label":"Jogurt","isCorrect":true},{"label":"Pirn","isCorrect":false},{"label":"Vesi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"4","type":"food","question":"Võin olla kollane või valge. Mind pannakse saia peale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🐄 Mind tehakse piimast."},{"text":"🔪 Minu jaoks on hea kasutada nuga, et peale panna."},{"text":"🥪 Ma sobin hästi saia peale võileiva tegemiseks."}],"options":[{"label":"Või","isCorrect":false},{"label":"Juust","isCorrect":true},{"label":"Sai","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}},{"level":"5","type":"food","question":"Olen pikk ja peenike. Mind saab keeta või grillida ja vahel süüakse mind sinepiga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"🌭 Mind saab panna saia sisse."},{"text":"🔥 Mind saab kiiresti valmis teha."},{"text":"🌭 Olen hot dogi peamine koostisosa."}],"options":[{"label":"Makaron","isCorrect":false},{"label":"Viiner","isCorrect":true},{"label":"Sai","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"food","icon":"🍽️"}}],"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Mis tunne on, kui väljas on mõnusalt soe?","hints":[{"text":"🤗 Sa ei taha paksu jopet selga panna."},{"text":"👋 See on mõnus tunne nahal."},{"text":"☀️ Taimed ja lilled kasvavad hästi."}],"options":[{"label":"Kuiv","isCorrect":false},{"label":"Soe","isCorrect":true},{"label":"Märg","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Mis liigutab puulehti ja su juukseid õrnalt?","hints":[{"text":"💨 Sa ei näe mind, aga tunned mind."},{"text":"🌬️ Mulle meeldib sasida."},{"text":"🍃 Panen lehed sahisema."}],"options":[{"label":"Vari","isCorrect":false},{"label":"Tuuleke","isCorrect":true},{"label":"Lomp","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Mis tume kuju mind alati järgib, kui päike paistab?","hints":[{"text":"🧍 Ma olen nagu sinu tume sõber."},{"text":"☀️ Päike aitab mind luua."},{"text":"📏 Ma võin olla pikk või lühike."}],"options":[{"label":"Soe","isCorrect":false},{"label":"Vari","isCorrect":true},{"label":"Kõu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Mis tekib maapinnale pärast vihma ja on täis vett?","hints":[{"text":"💧 Ma olen nagu väike järv maas."},{"text":"👟 Ole ettevaatlik, et mitte sisse astuda ja märjaks saada!"},{"text":"🤸 Lapsed armastavad minu ümber hüpata."}],"options":[{"label":"Tuuleke","isCorrect":false},{"label":"Lomp","isCorrect":true},{"label":"Vari","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Mis teeb äikese ajal taevas valju ja kõmisevat häält?","hints":[{"text":"🌩️ Ma olen vali hääl pilvedes."},{"text":"👂 Sa kuuled mind, aga sa ei näe mind."},{"text":"💥 Ma võin panna aknad väriseda."}],"options":[{"label":"Soe","isCorrect":false},{"label":"Lomp","isCorrect":false},{"label":"Kõu","isCorrect":true}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFADD8E6","category":"weather","icon":"🌤️"}}]}